冷冷雨wo oh wo😢

😢

沒焦點因找不到你

有聲

冷冷雨低泣仿佛 要等你經過

冷冷雨

我說冷雨求求停吧

拉b

N賓好手足

我好鍾意呢首歌
利申00後

我都係

別追憶泡影一個

本身想去你樓下行下
但係雨太大 路太遠
都係返左去了

忘掉雨裏過去有愛侶走過

聽譚好過 垃張

吊你牙 樓主有taste

ohnononono

其實我無特別追邊個聽
不過我係鍾意香港既歌的

雨點不清楚你已拋低我 仍共疾風東奔西走的找你 彷彿不知不再會有結果🎤

+1 識親人都係淨聽英文歌韓文歌國語歌，得我聽廣東話

我都係 身邊d人轉曬韓文

呢首好撚好聽

聽譚詠麟

幻像似的愛情

我聽日文🤔

聽開遙遠的她
熱情若冇變 哪管他滄桑變化

聽開陳奕迅版

好撚正

只想一生跟你走都好撚尾機

分手總要在雨天

而咦乜陳生有唱過

有牙 好撚正

張學友是狗

譚詠麟同張學友都係香港樂壇既傳奇 希望你唔好再踩低學友抬高校長

譚詠麟教張學友唱歌

是狗唔緊要
而家啲狗分分鐘好衣食過人
仲要唔洗返工日日有飯開
不知幾幸福

你老豆教你屙尿
咁你係咪狗？

那個他靜靜凝望你
利申:試過咁既場景

沒g點因找不到你～

潘源良

ching

望著街中的背影 只盼當中可找得到你